咩叫狗也不屌？

出自邊